香港女護士 vs 日本女護士

香港⋯⋯ 輸晒

失禁看護

睇少D av

日本果d都好阿嬸
但把聲係贏哂既

氣質問題

睇少啲av啦白痴仔

認真王

seed?

幽默王

右邊係AV雞+偽倭支那人黎喎ching

神回王

搞笑王

盲腸王

有無失禁看護seed？

頭先用google就咁search「日本護士」都出呢個

旺旺王

汪汪王

牛河王

牛魔王

磁力王

皇上王

屌你老未咁都可以接, 係咪覺得好撚好笑

成班on9

你仲好笑 我係咪認真左

都係ching你心水清

日本護士

美猴王

seed呢 link呢

兩幅圖都係google既搜尋結果黎炸喎 幅av圖係咁啱得咁橋出現左姐唔係咩 做乜有人咁認真

夜勤病棟

ching你老母

失禁看護，邊有得輸

訊號王

係喎，重點係google image search

都唔知做乜鳩嘢接龍
又唔撚係好笑

瞄撚王

點解咁都可以接一餐

香港醫院戰啲學護勁撚正

好笑就話姐..
D小學雞既笑點都就去接 有冇咁低質

開頭接黎串條真心撚都ok 後尾咩旺旺王嗰堆做乜鳩

要日本女護士feel 就梗係睇學護
staff左仲邊度有裙你著

超人王